無知真係可怕 北角褔建佬辱罵在場記者係黑記

記者直播根本咩都影哂

唔同記者係唔同區

係北角緊係影褔建佬打人

班北角褔建佬竟然以為淨係影佢地